點解啲男仔咁難捉摸？

喺我哋諗多咗定喺佢哋亂比錯signal呢？

你都係

你男定女呀

夾硬㩒低佢咪任你摸囉

毒柒死肥撚

因為佢係player

whatsapp講野曖昧 但又兩個鐘先應一次係咩意思

你自己都男人
難咩明呀

淨係得你一個要flirt咩

出街主動話下次約出黎點點點
但之後又冇哂聲氣
唔想下下我主動啊

以為喺機會點知食炸糊

或者佢地當我地喺水泡姐

其實女仔都好難捉摸

大家咁話

好明白 點先可以帶到佢傾深入話題唔再傾表面野...